%Fabian Huber
%T.IS-E1A
%25/05/2020
\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, top=3.5cm, bottom=3cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{helvet}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{booktabs}

\title{Résumé TPI SpaceXY}
\author{Fabian HUBER}

\pagestyle{fancy}
\urlstyle{same}
\setlength{\parindent}{0pt}

% Header and Footer
\lhead{Fabian Huber}
\chead{SpaceXY}
\rhead{\today}

\lfoot{Version 1.0}
\cfoot{Résumé TPI}
\rfoot{Page \thepage{} sur~\pageref{LastPage}}

\begin{document}
\fontfamily{phv}
\selectfont

%Change the font of the titles
\titleformat*{\section}{\LARGE\fontfamily{phv}}
\titleformat*{\subsection}{\Large\fontfamily{phv}}
\titleformat*{\subsubsection}{\large\fontfamily{phv}}

\maketitle
% Show the header and footer even with the maketitle
\thispagestyle{fancy}

\section{Situation de départ}
\noindent
Mon travail pratique individuel a commencé le 25 mai 2020 avec la réception du cahier des charges du projet.
Il s'agit de faire un jeu dans l'espace où on contrôle un vaisseau qui doit accomplir différentes missions.
Le joueur peut se balader dans le système et acheter et vendre des ressources sur les différentes planètes et stations.
Il peux également se battre contre des ennemis qui peuvent être neutre ou agressif.
J'avais à ma disposition le prototype Starja réalisé par M. Aliprandi.
Le jeu est fait sur Unity et donc en C\#.
Comme je suis un 3 + 2 pour faire ce TPI, j'avais 80 heures réparties sur 10 jours qui ont ensuite été étendues à 88 heures sur 11 jours
afin que les 3 + 2 aient la même durée de TPI que les autres participants.

\section{Mise en oeuvre}
Pour la réalisation de mon projet, j'ai commencé par séparer les différentes choses que j'avais à faire en taches sur un Trello.
J'ai ensuite utilisé ces taches afin de créer mon planning prévisionnel ce qui m'as permis de me rendre compte de l'avancée de mon projet tout au long du développement.
Tous les matins, je regardais ce que j'avais à faire dans mon Trello et je bossais dessus.
Cet outil était également pour m'organiser avec mon amie qui m'a fait les dessins pour ce jeu.

\section{Résultat}
Pour finir, j'ai pu réaliser le jeu dans les temps.
Tous les points du cahier des charges ont été respectés.
Cela dit, l'application pourrait recevoir un peu plus de polish sur l'interface par exemple.
Pour ce qui est du temps impartis, il était un peu court et j'ai régulièrement dû travailler en dehors des heures de cours,
sachant que jusqu'au dimanche 7 juin, je pensais que je devais rendre l'application lundi soir.
Enfin, je suis assez content du travail que j'ai pu fournir et j'espère qu'il est de la qualité attendue.

\end{document}
